新婚之夜，煙庭久竟然被搶婚？

第一季：會員煙庭久與我的經歷和戀愛史1

（校園選舉戰）

我係久嫂！之前嘅校園篇係我第一次執筆 可能有d差 呢緊我會更加努力寫新章！唔知大家想我用口語定書面語呢？
希望大家會繼續支持我嘅下一個故！

你今季會出場

回歸

要考慮點比你出場威d

第一話—-《新婚之日》

經過同Mata嘅死鬥之後，我同煙庭久關係變得愈黎愈好。終於喺最終戰完左嘅時候同煙庭久訂婚。

「新娘，新郞！準備好！」今日擔任司儀就係我老死，千里學姐。宜家嘅佢變得愈黎愈淫，幾乎每晚都帶唔同男人上房扑嘢，不過錯有錯著，亦都因為咁佢嘅「受胎私說」變到連死物都可以搞到高潮。

「小瑠！我發夢都估唔倒你竟然會做我老婆。不過你可唔可以..著多少少衫，日撚日著咁少俾班咸濕佬睇洩曬。」望倒佢呷曬醋個嬲樣，我真係唔知比乜反應，甚至有d暗爽。

「係啦係啦，我唔會好似千里咁水性陽花。」我為咗令煙久笑番唯由借千里黎過橋。「你講乜啊，信唔信我勾引庭久啊！」佢即刻吾服輸咁串左我一鑊，我地兩個一唱一和搞到氣氛勁高脹，全場都喺度笑。

終於到最重要嘅環節啦，就係交換誓詞。我地兩個眼柑柑望住對方，就好似成個世界剩番我地兩個咁。「...你地願吾願意一生一世只愛對方？」千里學姐再問多我同庭久一次。

「我...」但我都未講嘢，庭久突然間俾個老嘢綁走咗，其餘仲有兩個男人企喺教堂門口阻止我地出去。「我地係風紀家族嘅人，請你地停止婚禮。」我唔通又只能夠白白睇住重要嘅人俾人搶走？

下一話—-風紀家族嘅陰謀（持續....）

多謝支持

G持

聽日再更

屌好嘔心

久b好鍾意去操肌

交收緊 今晚更

第二話—-《風紀家族》

「我地係風紀財團嘅保鏢，代號LUN-YEUNG同埋GOOD-JOB。」企喺門口唔俾我追庭久嗰兩個大舊衰我發誓一定會打撚柒佢。

我個心好急，完全吾知點做好。「小冥...如果係你，教吓我唔該。」雖然知冇可能有人答我，但係我依然抱著一個假希望。

「喂！你個新娘仔吾係咁掃興啊？明明之前連Mata都敢打，你宜家竟然連個死老坑都唔敢郁？扮乜高清啊！」千里一路除衫一路屌我，「係女人嘅話，比d勇氣，搶番你老公，呢兩個大舊衰等我吸到佢精盡人亡。」睇黎嗰兩條友應該見唔倒聽朝太陽升起。「咁唔該曬喇。」我信任千里學姐，佢一定可以做倒，所以我就開始左我嘅亡命尋夫之旅。

不過話時話個老坑都幾好力喎，抱住庭久舊咁重嘅物體竟然仲跑得快過我。「嗄...」我已經博曬命但淨係見倒佢車尾燈，「快啲啦，我隻廢腳。」佢突然間停咗喺幢大廈面前，「就到屋企喇，少爺。」佢好細聲對住庭久耳邊細細私語。

「呢度係邊度黎？」我一頭霧水，完全吾知發生乜事，點解庭久會俾人叫做「少爺」？點解佢會入左呢幢樓？

「—-歡迎光臨！你係時川瑠花小姐？」地下坑渠有個死變態望撚住我條連庭久都未望過嘅透明液體化底褲。

（持續....）

白生牙汁同母豬3P

母豬好正

第三章—-《非法禁錮》

乜野話？點解下面坑渠會有個男人喺度，仲要係油頭毒撚，佢肯定會日日幻想我黎打飛機。我見佢呼吸聲好急促仲流撚曬口水咁，假如一個吾好彩俾佢捉倒，我肯定俾佢屌到日日反白眼同噴到周圍係。諗到呢度，雖然吾情願，但係我濕咗。

「你係時川瑠花？嘿嘿...」佢一路講一路扯旗仲要用手彈落自己賓周度，好似彈彈波咁。「...」我冇出到聲，唔係因為怕，而係因為吾想同佢有任何交集同聯繋。「咁我當你認架啦！」好無奈，乜羅輯？吾答你就當我認，簡直係小學雞。「我係風紀財團嘅打雜，宜家帶你去見主人。」佢啪一啪手指我就突然之間去咗另一個地方。「...乜話？空間轉移？打雜炸喎...吾撚係講笑吓話？」我都覺得有d怪，連打雜都咁勁，咁本家啲人咪仲癲？我開始協，諗深一層，條友分分鐘勁過伊生學姐。

「你好，瑠小姐，我係庭久老豆，我叫櫻雪。我今次叫你黎係想叫你...放棄庭久啦，佢係我地千金少爺，仲係海外IT精英。我吾認為你有資格留喺佢身邊。開個價！」佢望住我，氣氛變得非常緊張，但我對久B嘅愛點可以用錢衡量。「屌你老母，你賤撚過烏大龜！當我雞？」我行埋去打咗條仆街一巴。「....」一時衝動咗添，死得，我就係成世咁衝動，竟然連伯父都打。

「好...唔錯，幾有膽量。我俾個機會你，幫我含。」佢講啲咁嘅嘢吾係覺得我會應承啊？不過如果吾含就真係冇機會，吾通真係要含？就喺我烏低身嗰下，「講笑咋，放鬆d！」佢拍左我屁股一下之後話講笑。我發誓一定會搞到你死，「不過話比個機會你就真嘅！」佢一路講一路遞份文件比我。「我要你參加新娘候選戰，贏咗可以直接成為我地風紀家嘅人！」我心諗吾係掛，明明我同久B兩情相悅，點解要我咁？我有d吾開心，可能佢睇得出，「吾關你事，係我地家族代代傳承嘅規則，勝者為王。」講完後，佢打開大門，「呢六個人就係你對手，好好加油！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈..」

下一話—-拜見新娘（持續....）

食飯之後更

第四話—-《候選人前奏曲》

當我推開門口之後，我見倒不可思議嘅嘢。「乜唔係話候選人得六條友咋乜？點解呢度有六百條友架。」我估倒一定係庭久老豆呃咗我，「喂..唔鍾意我都吾駛挽我嘅？」但係一擰轉頭已經唔見人影。「....」

我周圍望，周邊乜人都有，千金小姐、大財團老闆、公司高層、農夫、賽事手等等包羅萬有，總之諗得出嘅嘢應有盡有。只不過奇就奇在庭久「老豆」啱啱明明講過「我」唔合乎資格做庭久老婆。換言之係介意我啦。但問題黎喇，點解呢度會有嗰啲人嘅？

喺我思考緊問題嘅時候，有人喺公共頻道講嘢「各位早晨！大家精神嗎？」我同在場所有新娘都俾呢把聲吸引住。「你地要同我家庭久結婚一定要贏啊！輸左嗰啲就要全部即刻離開！」「啊！差啲漏咗，所有人都係公平競爭，只有一個人可以生存到最後。」我覺得好怪，因為如果真係想贏咗嘅人同庭久結婚，一般人應該唔會話「只有一個人可以生存到最後」，而係話「請努力成為最後一個人」。佢咁講係以「只有一個人可以成為贏家為提」，唔通係做咗手腳？冇可能...因為要瞞著六百個人對法眼嘅可能性接近零。

「各位一定可以做倒，以庭久為目標努力啦！詳情會喺今晚晚宴再講。宜家暫時番房休息吓啦！」呢句野係預設對白黎，啲內容太公式化啦，除此之外，頭先個咸濕佬根本吾係庭久老豆。用吓個腦都知，佢身為上等社會，受過高等教育點會性騷擾我，再者如果真係佢老豆點會咁輕挑，一定有啲問題。

反覆思考之後依然毫無頭緖，不過好快已經七點。係時候去晚宴。「咁多位女性你地好，今晚叫你地黎嘅目的係同你地講有關比賽場地同時間嘅問題。」「第一，試煉分為五部份，每輪試煉有一百二十個參賽者。晉級嘅人只有三十個然後進入第二階段試煉。暫時只可以講咁多。」估都估倒一定有好多人反對呢種制度，不過出乎預期外，反對聲音得一部份人。

「第二，每晚七點準時要黎到同一個會場，遲到者一律通通驅逐。不得擅自與在場人士有私下交流，違反者一律會被「處分」。」

廣播完左之後，大部分人都已經番返房。我就依然留喺會場入面，「原來係咁，我終於明白係乜事啦，根本全部都係一個局。」「不過贏嘅一定係我，等我啊，久B。」

（持續....）

近期有d樽頸位 宜家塭緊靈感

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

第五話—-《思考之輪》

「果然係咁，佢一開始已經以所有新娘失敗為提去舉辦呢個候選戰。喺會場內超過九成人都係「自己人」，所以輸嘅人已經係必然。除此之外，我估佢地連贏輸路線都已經全部諗好囇，唯一諗唔透嘅只有點解要將最後一個人留到最後先出線，將最後一輪留底嘅「自己人」篩選吾係仲方便乜？反正都唔會有「外來人」知道內情架喇。嘛...先唔理呢點，另一方面，就算第一輪試煉結果不設預期，佢地都可以用預先設置嘅規則去令我地出局。自導自演一場戲去令心目中嘅人成為最終贏家。場內會出現同庭久身份不符嘅人正正就在於呢個理由，佢地不過係湊人數，根本吾會俾我地呢啲「外來人」有任何機會，真正嘅候選人應該得二十個人，實力仲要係超班等級，佢地根本由頭到尾都冇諗過俾我地贏。」果然係一班老狐狸，表面上我地係互相公平競爭嘅人，但實際上暗地裏操控戰局。不過我唔會俾佢地得逞。

（...）

「邊個！！！」宜家夜晚九點正附近應該一丁友都冇，已經咁夜，唔通有人偷聽？唔係，應該係我聽錯掛，可能係我錯覺姐，自從校園選舉戰之後我就變得好神經質，一直疑神疑鬼，乜都擔心一餐。「不過講開講，我都有啲擔心聽日戰況，萬一有乜差池庭B就會永遠離我而去。宜家最重要嘅係有充足睡眠時間。」既然掌握住現況，目前對我比較有利，只要一直小心謹慎我一定會大獲全勝。所以決定番房休息，「保佑我啊！小冥，伊生學姐。」

————-

「夠鐘啦？」俾窗外陽光照醒嘅我決定趁早會開始之前周圍巡邏一吓，希望可以打探一下敵情。「果然係咁，A組大部分人到宜家仲喺度瞓緊，一啲戒心同防範都冇。接近九成人應該都係「自己人」，無乜需要注意。然後根據規則所定，只要令佢地輸就可以過關，優先考慮嘅係策略。「我地A組大約有120人，九成即係有108人。咁我嘅對手就只剩番12人。巡例都要去觀察佢地做緊乜，不過如果太明顯反而會起反效果。」我向住大堂方向行，「一於用第一場試煉做白老鼠，邊十二個人係「外來人」我大致上已經知道！」喺視巡敵人期間已經過咗兩個鐘，話咁快已經朝早九點，夠鐘去開始第一輪試煉。

玻璃門入面乜都睇唔倒，斷估應該係魔術玻璃，既然要咁大費周章，入面肯定有秘密，好大機會我就會喺度決定我嘅一生幸福。「又到咗另一個朝頭早！瞓得好嘛？」又係呢把乞人憎嘅機械聲，「接下來，我要開始第一次試煉—-真實之罪。你地準備好未？」

（持續....）

第六話—-《True OR False》

隔壁啲人一啲反應都冇，換言之真正要對付嘅人得二十個，果然我咁諗係啱架。「大家有五個鐘頭慢慢挽，大家加油！」但佢連規則都唔提未免太睇得起我地掛。「05:00:00」時間一秒一秒咁過，我地完全唔知應該點做好。

「04:27:29」喺我仲發掘緊點樣破解困局途中，已經冇咗三十分鐘。我望吓個計時器側邊，「點解有96呢個數嘅？」開頭都唔為意，直到個數越來越細，「已經61？」我仲係唔知代表啲乜？我再回想佢講過嘅嘢，「我地開始第一個試煉！真實之罪。」確確實實係個男人講嘅，但要點先可以開始呢個試煉佢隻字不提。提示就得「真實」呢兩個字—-「03:16:59」時光飛逝，又一個鐘過咗，但場內嘅人越來越少，唔通啲人全部過曬關？太快啦喎，再咁落去我會比人淘汰，但我要做啲乜啊？

喺一個咁靜嘅環境，有把響亮嘅女人聲嗌咗出黎，「大家！我有個提案，不如我地同心協力，互相協助大家一齊通過呢個遊戲好冇？」唔知佢有乜企圖，但係佢實牙實齒咁勸我地，莫非已經知道要點通關？「突然間咁講可能大家都吾會信我一個陌生人，我叫太田悅，係庭久嘅青梅竹馬，我知道佢一定吾會比大家受呢啲苦。」事前我根本冇聽過庭久有青梅竹馬，唔通係講大話？不過亦都有可能係佢冇提姐，總之信住佢先啦。

「如果大家想贏，就要聽我..」講到關鍵位之時，佢喺六百人嘅視線下一瞬消失咗！

「啊！！！！」場內一片混亂，啲人喺度鳩叫又跑又剩，一度不能控制現場。相較之下，吸引倒我眼球並唔係嗰個女人嘅消失，而係一開始計時器旁邊嘅數字。

———-

我見倒，我清清楚楚咁見倒，就喺個女仔唔見咗嘅時候，數字由「61」變咗做「60」。係同步進行緊呢個步驟，佢係生係死唔重要，重要嘅係佢點解消失，「02:59:59」—-好快咁，時間已經所剩無幾，我一定要儘可能搵倒通往勝利嘅必勝法。

（持續....）

肚餓

兔兔好肥好多肉

第七話—-《第一個破綻》

熒幕上嘅數字由61變成60同時，決心話要幫我地通關「庭久嘅青梅竹馬」被消失咗，還睇掂睇都吾會係俾參賽者嘅能力影響，所以唯一可以講通就係「場地內嘅效果」所致。依我推斷，應該同「真實」有關。

回想起琴日自稱「庭久老豆」個男人，佢都係無端端唔見咗，如果一切都同「真實」有關聯，好有可能呢場試煉嘅通關要訣就係「一定要講真話，提出假話就會被處分。而處分後果就係消失，只不過消失有兩種可能性。其一係傳送至某一個地方，而另一個就係名正其順嘅死亡。不過後者可能性比較低。」

眼看周圍嘅人失去理智同判斷力，只有一個人企咗喺度，郁都唔郁。佢示意我行去佢所在地，其實我就唔想理佢嘅，只係多一個朋友好過多一個敵人。我選擇消極嘅防守方法未必係好，但總比任意妄為安全。「我係木下秀吉，係黎將你地班癈物打殘，你睇落比嗰班垃圾高一級，唔好令我失望...」佢叫我過去，唔通係想潤吓我就算，真係奇怪。

「02:05:55」其後又過咗50分鐘，不過呢次有少少突破，開始知道要點樣先能夠保持穩定。「只要我一直講真話就可以安全通過呢場試煉，只係..萬一其他人乜都唔講咁咪一樣可以過關？嘩屌，咁樣咪好易贏？」我對住近廁所塊鏡自言自語。冇計，雖然已經搞清楚點挽，但對我呢啲已經知道規矩嘅人好唔公平。「不過算啦，贏倒就算啦...」

「唉？竟然有兩個人知道呢關點挽，有啲大吃一驚啊吓！」一頭白髮，眼大大，身高吾過150嘅細佬女望住秀吉同瑠花，「真係超～期待（舔）」一邊舔著手指同捧棒糖喺二樓府視兩位嘅迷之少女究竟係..？ 時間剩番「01:45:21」

（持續....）

解體傀女

近排好冇mood 可能星期六先更
Sorly

第八話—-《生還的一分》

事情已經演變為無法控制的範圍，「大件事啦，雖然已經知道大概要點先可以過關，但係關鍵位置就...」我看著倒計時顯示「00:47:24」更為紡亂。除此之外，人數也變得愈來愈少，由之前的60一眨眼就成了41。「欸？你地琴日都見倒嗰個死變態？」聽到旁邊女生的對話令我恍然大悟。

「唔通！！！」雖然有一個大膽的假設但機會只有一次，如果錯過了就沒有下一次。我抱著懷疑的心態不停問自己是否要賭上一把，因為在這裏落選了就永遠不能再與庭久一起。正當我在猶豫不決的時候，看似勝利的聲音響起了「首批參加者已經通關！參加者為木下秀吉殿下和肛之島殿下！」得知這則訊息之後，我明白不可能再拖延下去，只會沒完沒了。

透過這輪試煉，我了解到一定要狠心才可以得到幸福，才可以和庭久寶寶長相斯守。秒數一下一下減少，場內的氣氛則每況愈下，充斥著厭惡的氣息。「00:04:11」距離完結還有四分鐘，我要做的是減少競爭對手，所以這段期間我只能夠消除他們的危機意識。終於到了最後的一分鐘。

「終於...到了，我一定會贏！」時計器到達「00:01:07」我的心也隨著爆發起來！

（持續....）

死左33 已經絕望了

第九話—-《KidxNap》

「終於等到宜家喇...」心想著結果的我可能過於操之過急。「答案就係嗰個變態佬根本吾係庭久老豆，佢係你地派黎嘅人。真實之罪嘅目的就係要指定真實嘅來源而唯一有可能係假嘅就只有咁多個人都見過同一個變態佬呢件事。」把答案說完後我再看看倒計時「00:00:04」「嚇死我啦，終於可以見倒庭久啦。」由於成功晉級的我太過興奮，我都累得趟了下來。

「00:00:00」漫長的五個小時終於完結了，一位身高不過150的白髪少女穿過露台從二樓從天而降。「大家好，我係負責今次試煉嘅人，我叫Nokia，亦都可以叫我安全套。」她的聲線很優雅，就像中世紀的女皇一樣，年幼的美貌和端雅的聲音形成強烈的反差萌。「辛苦大家，今次嘅比賽有結果，係得兩人，再一次恭喜木下秀吉同肛之島大人。係咁多，其餘人全部可以走luuuu」她一面事不關己的態度使我更為憤怒。很快她便消失了，留下被淘汰的我們。

———-

不行不行不行不行，庭久是我的，一心只有執念的我未能顧及其他事便沖了出去。

「你揾我什麼...」Nokia一臉無辜地向著我，「閉口！！！安全套！！」我拿著小刀挾持著她，「唉？你乜料？」感受到生命危險的她開始害怕。「比我贏！吾比嘅話就殺左你！」我把刀更加貼近她，「你只有三秒機會！」

下一話究竟..？（持續....）

你今日有返工？ 收幾點？

星期一番
六日放假

慘

好悶 聽曰考試

星期日考乜

琴

不過吾想練 今晚出故

第十話—-《少女的守護者》

「你快啲宣布我贏左啊！」我把刀更加貼近她的脖子，刀鋒甚至已經刮穿表皮，「算了...殺左你先算！」下定決心下殺手的我已經不能被阻止，無辜的生命又要被奪去，「千里學姐..如果係你，你又會點做。」

「好！我比你贏，不過有個條件！」Nokia裁判為了自保竟然收買我，真是世風日下，不過相對的我也因此成為功沒有犯下殺誡。「...講黎聽聽。」我當然不會放過大好機會，不過世上可沒有免費午餐，我有預感一定會有「好玩」的遊戲發生。「呢場比賽你一定要贏，應該咁講，你吾可以輸。其實頭先你係贏左，只係我冇對外公佈咁解，我係推測倒你對庭久嘅愛先博一博睇吓你會吾會咁輕易放棄。果然我冇睇錯你，恭喜您—-時川瑠花殿下...」

我打從試煉結束之時就沒有認為我會輸，只是我想不到竟然會以這種結局晉級。「你咁講乜意思..」從少女口中，我察覺得到她一定背負著沉重的十字架。「我嘅目標只有一個，就係曾經同你決一死戰嘅Mata...」意想不到的人名竟然會從一個平凡的女生中說出，要說懷念有點怪，應該說是嚴惡，只是時隔兩年，令我有些措手不及。

「Mata...?」自然地接過這個話題，說真的我也挺感興趣的。「對！我等了許久，現在時機終於成熟，Mata原本就是我的緍約者，我們自少關係很好，一直也認定對方是真命天子。只不過...只不過那一天，嗰個女人出現了。」Nokia的聲不斷震抖，就像受到威脅一樣。「卡西姆！！！！！是你奪走了我的一切。」僧恨的惡哮震撼了全場，我也接受不到這個可怕的事實。這個世界級可愛的蘿莉—-Nokia竟然會喜歡那個喪盡天良的惡人Mata。

「卡西姆出現之後，Mata就再冇望過我一眼，就算我全裸佢都冇扯到...」她邊說邊流淚「我等左五年，終於知道你兩年前你同佢喺常盤台學園搞到天崩地裂，就一直調查有關你嘅事，終於機緣巧合之下比我做倒煙庭久爭奪戰嘅執行人。」第一次看到這麼扭曲的興奮，竟然把Mata有關的人全部調查一遍。「所以你想..」該不該告訴她卡西姆已經命喪黃泉的事實呢？但又怕對她太大打擊。

「不對！！不對！我要殺掉的是...𣲙魂！！！！！」一波未平 一波又起，打擊程度一浪接一浪，今天真的是「獲益良多」呢！

下一話，仇恨的因緣 （持續...）

支持消滅歐洲人

垃圾歐洲人燒春袋

切晒啲春袋拎黎燒

之後比千里食

好不安

久嫂！！！！

中吾中牙比

唔中啊，要去海旁啦…

小心d 有冇巴打照應

去針唔洗照應

總之小心啦 有乜危險即走

港島宜家都應該好安全

咁就好

第十一話—-《冰與風》

「喂...你啊，呢兩年黎我同你日日喺度無所事事吾係辦法喎，卡西姆死左都兩年，而不作死就吾見左...」少女向躺在床上的男生懊惱，但男生卻愛理不理。「喂...當我講嘢冇到？你吾係話要我做煙庭久老婆乜？真係吾明你諗乜架，明知我一直...」説到口邊卻忽然收了口。

「一直乜啊...」一直沉默的男生終於首次開了金口「吾好講無聊嘢住，呢日終於到...兩年前，我同瑠花一直分唔出勝負，宜家係時候啦..我地要將所有人全部殺死。」男生燃燒起鬥志來，但一直保持理性說出如此冷漠的話才顯得出他的「惡」。

少女笑了出來，看到男生恢復生氣，露出久違的微笑。「笑乜啊..發曬姣咁。」男生雖然表現得目無表情，可是心裏一定也是雀躍得跳了起來。「不過...你一直陪喺我身邊，真係多謝你。」少年摸摸少女的頭並抱緊她「你啊...係我嘅奴隸，我一定吾會允許你擅自離開我。」少女臉頰在血紅的夕陽襯托下顯得格外火赤。

「我係風，而你就係冰！」前風紀委員長Mata向冰魂伸出雙手，「追隨我吧！只要有我在，就沒有任何困境存在。」自信滿滿的宣言令少女倍感溫馨，「嗯！永遠都會！」接納了永久誓言的𣲙魂竟然殺了個措手不及。（唧）（kiss) 「你...」Mata罕有地張開嘴巴而沒有說話。「約好了！吾凖反口啊！」冰魂不經意間，流出小惡魔的，傾心的微笑。

（持續..）

坐係海濱飲緊鬼佬涼茶

你自己一個？

夜自己一個吾好坐咁夜

酒能助眠

Hi

台主好想你

吾好飲咁多

第十二話—-《最強復活》

大熱炎炎的夏日，冰魂和Mata正在向便利店出發。
「點解要封印我招「森羅萬象」喎！」少女一臉不滿把小嘴嘟起。「明明只要用左呢招，隨時一秒都可以剷平其他人啦。」不是在誇大的她捧起雙手自信地高呼。

「就係因為咁先吾得！」Mata好言相勸地解釋「你知吾知道風紀集團有幾多重要資產，我叫你偽裝成為庭久老婆就係為左拎曬所有嘢，其中最為寶貴係千年前大陰陽師—-安倍晴明所留底嘅「某件貴寶」！」他看上去非常想把寶物搶到的樣子。

「就算係我，要一個人同成個風紀財團發起挑戰都有一定難度，再者...」他欲言又止的感覺令𣲙魂有點好奇。「佢地吾係咁簡單可以搞掂，因為現任當家，同時係庭久老豆—-卡閪姆擁有接近魔法等級嘅裝置...」雖然沒有動搖到Mata的計劃，但從他的樣子看來是一場艱苦的奮戰。

「吾駛緊張，適當時機我會俾翻你嘅，始終「森羅萬象」太強，我都控制吾倒幾奈。相應地...」喜歡賣關子的惡劣性格令冰魂的情緒起伏不定，「我會將我嘅能力「劇本引入」借俾你，放心啦！」話雖如此，「劇本引入」也是接近神之領域的能力，𣲙魂稍稍放下心頭大石。

不知不覺間，對話已經過了一小時，也到了他們的目的地—-便利商店。

（叮噹、叮噹）「歡迎光臨！」店員有禮貌地打招呼，「兩位係情侶？宜家有夏日情侶優惠喎..」

「並吾係...」還未正式拒絕完，𣲙魂就搶先回答「係啊係啊！我係佢女朋友。」雖則存在灰色地帶，但店員也未有過問。一輪苦戰後，幾經波折，終於把夢未而求的特大草莓大旋風超級粉色桂人雪糕買下。

「喂！你下次吾好再冒認係我女朋友！」Mata一臉呆滯反抗，但也樂得其中地舔舔雪糕。
「得啦～」帶著小碎步向前的冰魂以微小的音量向他說「下次我會成為你真正嘅女朋友！」掛著滿足的笑容轉身的是找到人生第一次目標的冰魂。

（持續....）

個日個個係我黎 你知唔知

著裙個個係佢黎

我唔會好似台主咁飲到斷片

mata同冰魂既關係

吓屌啊 搞到我㭍下柒下咁
燒

屌 你係真絲？早知性轉你

佢柒下柒下咁想叫你又怕阻到你做野

搞到我成個柒頭咁 問都未問完就dear air

你做緊野佢又怕怕羞羞咁

原來你同佢出街
燒

係佢離開之前同佢食最後一餐

佢又去邊

佢返去讀書食鬼妹

屌又呃無知少女

佢話啲女衝埋去排隊等佢食